慕容公子今次真係玩大咗啦

人地屎家軍做大咗個餅，你就唔抵得人
依家玩到咁大 全世界都知你咩料 應該唔會有人痴埋你度
可惜你又冇大j達哥咁有料

本來都唔識你 係今次先知有呢個人

你係咪覺得自己好威好型好正義 爆同行料

不過過一排應該冇人會記得你

原本真係唔識
而加佢真係出左名

過一排就冇人記得

起碼唔會呃沙律錢先啦

我家下咪識咪follow佢囉

想問細b條賓周幾細？

條友係居心不良啦，但起碼有人肯企出黎講屎家軍呢個問題

條友真係靠攻擊人搏出位可以search返連登高登睇返佢人品事蹟係點

陳述緊一個事實 屎家軍 係壟斷緊網絡界

佢出名on9 連登俾人屌開 但又突然上咗神台

本身佢都出名mk

玩大左了， 已follow

屎家軍非除不可, 但只是支線,
香港的主線現在更重要

樓主課左金無得屌好慘慘豬

細b同鹿馬有冇扑過嘢

#11 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔通我屌過又要話你知咩

反壟斷係好事，佢地食住政府條水，難保他朝有一日成班被收編

電勁之父鍾培生話比job佢做喎

玩大咗啦Youtube界係時候重組啦

含撚啦屎家軍網絡垃圾

多謝佢都黎唔切
本身好撚憎舊屎
依家一野打沉佢

做得好吖 清下網絡垃圾

講事實都叫玩大咗

遲d你會unfol返 我話既

屎家軍垃圾
慕容人品亦唔好得去邊

開始有人走出黎批鬥慕容
有人發起反擊

兩邊都好憎 希望兩邊一齊收皮

屎家軍的教科書式護航帶風向例子

好撚多屎家軍打手

有咩問題?已follow
btw,打手?

玩大左
搞到sub左佢

屎家軍

今次玩得太盡 即follow

好多屎家軍打手

分化撚仲多

撐舊屎嘅應該都係買相毒撚

咁撚多人出嚟幫屎家軍洗白

慕容good job想舊屎收皮好耐

開po熄左正負評，樓上一堆人帶風向話慕容，你話你唔係屎家軍我都唔信

Last個張右面條女好似道友

玩大咪玩大驚條撚咩
人地就係唔想埋你堆呀垃圾

想問rose ma個閪比舊屎同人形豬插過 有無臭味

咁撚樣衰都有女食

好似色盲咁，願意企出嚟講，唔怕得罪班偽女權撚，冇幾多人肯願意。

已follow

我一直唔明
點解會冇人講佢舊時啲野

呢個post有幾多間pr公司係度？

樓主好肉酸
貨左金冇得屌
淨係可以幫細B含

真 玩大到啲網絡垃圾全部都出曬黎

又多隻垃圾, blocked

所以我問佢隻人形豬條賓周幾短 係咪短到含唔到

邊撚個薯蓉啊

hello！屎家軍

打手打手

大家！上呀！殲滅屎人！殲滅屎家軍！

樓主屎家軍驚？

做哂research俾哂理據都有得屌
屎軍打手confirmed

多謝屎家軍宣傳慕容既存在！
我隨即follow 佢！

我想知細b條丁幾大?
屎軍既人答下我得唔得

有鍾培生夠啦

你岩，本身都唔鐘意佢

利申: followed

金魚缸雞

屎朋狗友
網絡垃圾

其實點解仲要分主線支線 係支共做嘢底下
所有野suppose都係重要主線
同埋真係要分既話，點解屎家軍都唔算係主線
依家講緊一班屎家軍為左利益同政府合作
而去控制成個網絡輿論
依家咁多𡃁仔𡃁妹咁多人玩啲大陸app
大多數咪又係所謂呢啲網絡紅人興起出黎
如果唔做啲嘢去反抗番 只會繼續荼毒下一代

臭蟲論

肥版小豬，簡稱肥豬，飯後多人運動

屎家軍又出動

你邊位?

又出黎打曬兩邊

個咩deer 塊面經常唔同 真係分唔撚到

佢眼紅人姐, 你見片尾狂咁賣自己賣廣告就知佢想行大 j條路

係囉玩大左, 已follow。樓主字裡行間陣陣怨婦味屎家軍打手？

當初係呢條片識佢
d英文笑撚到仆街

一堆屎家軍打手出晒黎

屎家軍你好屌埋你老母

食屎喇 屎家軍

屎同屎比

屎家軍開始出手了，記得點擊不推文

佢條友真人好撚矮，出到街又黑口黑面，相都唔同你影，佢影得最多係d小朋友，如果要影相，我寧願選擇大J

佢以爆大鑊搏出位 all-in 更加證明佢手上嘅料幾咁堅

睇到片尾
覺得佢拍條片純粹想幫自己個代購生意鋪路

你岩既, 點似得屎家軍咁臭名遠播, 遺臭萬年
永永遠遠咁刻入每個人心目中比人唾罵排斥杯葛

唔係玩喎

大咩姐

屎家軍：得罪我大佬 你唔洗係youtube界立足啦

到底係邊個講電競女神呢個term先

你要知人哋想黐人？我淨係知人哋睇唔過眼狙擊條垃圾屎佬 睇見佢就唔開胃

慕容本身勁唔鍾意睇佢啲手遊片 但狙擊屎佬已抵Follow 吹咩

已follow thanks根豬

又一個po幫屎家軍洗底

係玩大咗呀 俾全港人知屎家軍係網絡垃圾

已經sub咗慕容新世界

一早識

唔出名就唔可以爆大窩？

樓主個 po都係明踩暗推幫佢一把架啦

成班網絡垃圾揾打手帶風向？

屎哥 個post上咗熱門 可唔可以盡快過數先😂

回錯.......

屎家軍打手出現了

拉 懷仔一個都頂你100個啦

人地講真話提醒港人，你就唔抵得人
依家玩到咁大 全世界都知樓主咩料 應該唔會有人再理樓主
可惜樓主又冇人地咁有料

本來都唔識你 係今次先知有呢個人

blocked

有冇維園咁大呀？

錢銀事情請搵細b哥

你邊撚個

佢係會員 #251052 PaulPogba

點解大J可以番生，慕容唔得？

佢係屎家軍打手

係樓豬個傻閪話唔得咋

21cm

null

原諒屎軍了 已Follow

伍公子大J咪又係咁

呢個真．．不過預左有人圍插

本身都冇睇. 睇完即follow 慕容

拉

臭蟲論唔係咁解

比少少錢姐都係，我幾欣賞條ＭＫ講好多人唔敢講既野
同埋真係做足功課有哂理據

除左話佢埋唔到堆居心不良呢d完全無point可言既批鬥, 真係諗唔到屎軍可以點博佢

利申: 自從睇完夾公仔機單野就FOLLOW左佢

笑死 毒撚就唔好ff太多

本身覺得佢6uo 依家見到佢咁有heart就follow了

會員#251052
你知唔知自己好醜怪？

網絡垃圾打手區

到底樓主要幾毒先會禁講

屎家軍打手

打手 block得

點都好過屎家軍，留返俾5毛睇啦

佢眼紅人地多廣告商搵，就攻擊人地諗住打殘佢之後自己就可以上位多D廣告接咋嘛，唔係呢單野，邊個知佢乜水

香港youtube真係好低質，成班淨係係到互相攻擊，有心做搞好D自己d片先啦

如果一個大餅可以比一個言論咁樣收左皮 個餅其實都幾脆下

佢玩大左玩到同bob叔和解 點睇

樓主課金毒撚 拉

學BOB叔話齋，佢地唔配叫軍隊，叫網絡垃圾

yo check ~樓豬今日黎連登
踩踩點 踩踩點 踩踩點 check it out
yo yo thank you very much

啲屎家軍打手 pr最鐘意就係人格謀殺依家話俾你聽 唔撚理冇用公子以前幾mk 幾撚串 連登仔幾撚唔鐘意 我理撚得佢埋唔埋到堆 總之依家條片屌到班屎家軍啪啪聲 係泥馬暗戀呀鹿個part牽強左少少 其他都言之成理 總之啱聽我就follow 仲要三個channel一齊fol 香港太少呢啲講真話 敢同權貴對抗既人

但今次資料咁足 抵佢發圍喎

樓主屎家軍打手 此po已完

冇追 post , 想問可以點壟斷

咁你咪追post

Hi，你係細B定屎大啊

唔比你用 YouTube ? 我睇極都唔明咩叫壟斷

去問rose ma咪知, 唔撚妥你講佢女權, 就一堆人洗人板,搞到人俾人炒。有佢講無人講

唔埋堆 就冇JOB做 呢個已經係一個 壟斷行為啦

我支持天琦, 我屌你老母 得唔得?

你講咁多咪又係唔想追post,用激將法令人比懶人包你，自己追啦，問問問

乜鳩唔比用youtube
你知唔知咩叫壟斷呀屌

雖然佢條片有野係講得岩，
但係問心我都係覺得佢埋唔到人地堆先爆料搏上位
佢個底花到仆街，
小心跟車太貼，
佢今日已經即刻帶晒頭盔
可唔可以唔好再亂咁造神幫人上位

引撚哂班屎家軍出黎
屎家軍唔好放錯重點，香港人唔係撐慕容，香港人係要屎家軍收皮就係咁簡單